理大手足，萬一出面嘅人入唔切嚟營救，至少做呢樣嘢自保

就係消除自己身上、附近嘅環境證據。

係好老套，但如果想平安返到屋企，聽我講最後一次。

而家出面嘅人唔係唔想救，好多都係唔知點救，甚至有大規模被捕。理大手足要做好心理準備，諗下最後被捕嘅時候，點樣降低提告風險。

香港法庭（目前為止）判案係要睇個人行為，而唔係好似踢波越位咁，屌你過界就犯規。除非你喺暴動現場（e.g. 火光熊熊的A Core）斷正被捕，否則好難單憑你喺入面就斷定並起訴你暴動。

但係最後蒐證完，能唔能夠證實你干犯暴動罪，就要視乎環境證據，令到你幾大嫌疑係一個「暴徒」喇。

而家形勢太差，你必須盡量消滅可以證明自己係暴徒嘅證據，去降低風險，先可以為已經犧牲左嘅手足，行埋往後嘅路。

個人行為對舉證而言十分重要，當初旺角暴動案，判刑嘅時候都好睇重有幾多相／片可以證明到邊一個人exactly做過啲乜

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

希望理大手足真係可以睇到，同埋都想你知道，你地絕不孤單，香港人已經設法營救你地

佐敦又開波了，各位保重

同意

push

「暴徒」喺理大會著啲乜？身上會有啲乜？有無顏色水？⋯⋯⋯等等。

既然兵力不足以突圍，做下呢啲保險措施無妨。

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

有幸去過Poly一兩次，知道裡面其實資源都幾多，不至於做唔到呢樣嘢。希望大家發揮創意自保，另外亦繼續照顧受傷嘅手足。

最後最後個個去晒圖書館溫書，拉你既時候就係圖書館溫書，呢個就係証據，我係裡面溫書，以為係中大暴動，唔關我事

推

類似啦，最緊要係，法庭唔係球證，唔可以有殺錯無放過，證明個人行為係好重要

（拿我唔怕講白啲，理大裡面嘅資源只會不斷減少，唔會增長；所以從內突圍近乎無可能，既然係咁，我寧願大家集體換裝，匿藏理大各處。）

理大外面嘅手足已經開打緊，裡面嘅手足千祈千祈唔好灰心。

Push

成班人一齊縮入建築物內，換裝，然後唔好出返嚟，被捕之後乜都唔好講，寒苦交迫都唔好講

推唔到照推

大家麻煩幫手推⋯⋯救人⋯⋯

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

我自己會繼續推，大家可唔可以幫手？

推多2/5

推多3/5

up

唔係入唔切...係入唔撚到

火燒文具先

推多4/5

推多5/5

我唔知推唔推得到了

咪係
元朗班白衫都放走哂啦
差佬都話著白衫既唔一定有份打人
又見唔到班白衫有攞武器

電話清哂data

必要時掉撚左佢

所有唔相干既身外身都掉晒佢燒晒佢

唔好帶背囊走 分分鐘俾人放磚入去

小心CCTV

推 理大手足要見到啊

yes, blackblock左 點告得入

雖然而家班狗以拖待變，但其實入面嘅理大手足，可以做嘅嘢比外面嘅人，實際上係更多。

火魔全部用晒佢 唔好留指紋係火魔度

唔好咁天真，呢班勇武主力今次比佢哋捉咗，肯定唔係比自殺就入集中營

我唔排除呢個可能，但裡面嘅人根本無可能突圍，咁我寧願佢地賭一鋪勁嘅

繼續推

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？

佢地應該印緊啲中小學筆記

講左九萬幾次班狗會插贓，今朝新聞先有一單

今次搞咁大，全世界mon住，做唔到啲乜

所以你就明知唔可能突圍，都繼續製造環境證據？

Yes, 係咁講自己只係普通學生
只係走唔到
咩都唔知 咩都無做
老練都唔認

唔洗真係作一個完全無關嘅理由，大可以話自己入內聲援理大人，但自己一直都喺校園內，無出過去暴動，走又怕你拉

想同你講你咁係零作用，加浪費一個熱門post，加俾左假希望人

記得delete 哂電話啲野，屋企有電腦叫屋企人扔左佢

我唔認為咁樣叫假希望，呢個係切切實實佢地可以做嘅事情——盡可能減少不利因素

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

推。

自己繼續推

鞋 同身型唔同既手足換
髮型 即剪即鏟

呢啲係防閉仔影到你暴動，但而家交換鞋作用不大，反而比人周到你同夥

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

pish
最後方案

Pish

從個人身上入手，無必要諗交換裝備

手足call 定律師/親友/記者/議員
確保自己不會被消失/受虐待！

旺角暴動案，就算當場拉，都要舉證個人行為責任；更何況「理大暴動」已經完結，佢而家已經無可能斷正？

只係一堆被困理大嘅普通人 唔駛驚

Well said

[正視聽] 小心風向撚

呢個係目前我諗到最佳理由被困理大，推

外面好多人努力緊救你哋
但響外圍已鳩拉
唔好放棄，一定要救到你哋出嚟

其實係
尋日啲狗又話放y core人走 點知一出即拉
又TG又盛
正常人就算唔係抗爭者都留喺入面啦大佬
唔係唔想走 係黑警唔俾人走

不過最擔心係啲狗會點對佢地
所以呢個只能夠係最後方案
一定係試咗救人先

721

831

101

嚴正警告

未做好我所講嘅消滅環境證據，切勿貿然步出理大

1111

唔好相信法治
黑警都未自首

點解仲講緊法治，告唔告得入......

大佬, 依家直接私刑掉落街架

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

宜家建制班仆街推緊特快審理
想捉左就入數

記住，無人知結果係點，既然無法突圍，就be water棄裝

無錯，個個知道出面好危險，全部喺圖書館溫習

我都係嗰句啦

係降低風險啊你突圍唔到black bloc上gear把撚呀？

不如係入面全面捉鬼 捉到個就有人質
但會唔會浪費人力守唔到出入口之餘仲比鬼走甩？

pish

再推

呢段嘢我由第二個post copy落嚟

剛收到報料消息，知道佢地下場將會好慘，殘廢已經係基本，我喊緊。

有班人已經講緊對理工手足點酷刑虐待，斷手斷腳，永久賤廢在所難免
女學生會被姦，前線已經講咸濕嘢，諗緊陣間點搞佢地。反抗就會打，姦完都會扑斷頸，打到腦出血在所難免。
女警同高層會一致話睇唔到，所有理工即使唔反抗都會殘廢。

我依家講出黎，就係希望班大SIR同高官睇到，管住你班黑警，唔好殘酷對待學生。
因為前線已經講緊呢D野，如果有手足出事，我第一個唔會放過你地。

究竟個地球上面，仲有冇人可以阻止香港警察？
如果有神，可以救救理工手足，救救香港人嗎？
尖咀好多人黎左，但都係唔夠，醫護俾人拉得7788，班學生冇人醫，入面冇手術做，有人受傷已經痛到暈左，再咁擺落去真係要死了

香港人究竟可以點。
成日叫be water，但最近守中大一戰搞到意氣風發。
錯一次，代價真是太大，今次真係屠城了
不過唔好嘈住，救左手足先，一個都不能少。

唉，唔打了，覺得咁既結局好慘
我打呢篇野喊到眼都腫了。

# 我求下所有仲喺屋企對住部手機或者返緊工嘅人，即刻著gear去poly救人，或者去紅磡佐敦中環打爆曬啲警鐘。 再唔係嘅。。 唔好再諗啦，有武器就用啦唔該

我無野講呀

對

d唔明架wo
突圍10成死 光明正大爆你頭都得
變裝低極都仲叫有機會冇事

記住，暴動罪唔係越位，真係唔係你出現就即刻當暴動，入罪同判刑需要睇個人行為

收皮，知唔知天埼點解要坐

唔好再玩膠啦，去幫手啦

消除環境證供之餘
試試有冇啲位突圍
唔係一大班人響正正門果種
而係幾個幾個小路爬去火車軌再閃

最簡單人人都掉支雞尾酒 點睇？

你不如睇下佢有幾多條片，證明到「個人行為」啦

收皮啦成日話法治，屌啲黑警依家拉晒啲手足打鳩佢地啦仆街

理工大學要人

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

比人拉左老西都保釋 之後走佬去台灣

咁大單案交高等法院是有機會的
咁有陪審團

當然你要完全棄裝，洗走證據

水幾凍都要沖涼呀
幾 支力 都要洗最後既衣物呀

一見煙就走番回頭，乜冇預計差佬會放tg咩？行出兩步就已經回頭為乜

理工大學要人
但同學都要降低風險⋯⋯兩者無衝突

1

Up

Please forward
我係理大員工
想同手足講下食物方面
食物有幾個地方可以搵

舊 Canteen - VA 座地下
Staff Canteen - 舊 Canteen 隔離
新 Canteen - S 座 3 樓
Subway - 7 仔後面
7 仔自己本身
茶樓南北小廚 - S 座唔知 4 定 5 樓
員工西餐廳 - S 座
Starbucks - 船後面
X Cafe - X 座 P/F
H Cafe - GH 座對出果間玻璃屋
V Cafe - 船（V 座 P/F）
Lawn Cafe - N 座 G/F 同 1/F

呢度夾夾埋應該好多食物
希望大家用得著
仲有 VA 嘅學生會福利部都一定有野食
同埋如果要水，大家可以去各座 department / faculty 嘅 pantry

你可以唔相信香港法治，我明，我都唔信，但你唔換裝，俗啲講句係送子彈；你換裝，佢羅織罪名都難度高啲

佢地好多都唔夠衫換

棄gear先，好過無

唔係玩膠，黑警日日四點d 大話唔膠咩，你點証明我唔係溫緊書，出面打仗我唔理

幫手推

你咁天真嘅
拉咗返去過幾日就被自殺架啦
點會有機上庭

依個係最壞打算，始終都要儘量出去幫到幾多得幾多

有無反對我嘅人話畀我聽，形勢每況愈下，無法突圍，棄裝、洗證據有乜壞處

對住狗 仲有得講道理咩

有無得化整為零，幾個幾個咁走？

CCTV ?

我都好想有人答到我，我即刻唔推：

有無反對我嘅人話畀我聽，形勢每況愈下，無法突圍，棄裝、洗證據有乜壞處

推 你地可能只係係圖書館溫緊書走唔到

我唔係想攻擊or質疑任何人, 但係已經有 情報講過話 黑警攻入poly所有人都入暴動罪，畀人捉咗一定出唔返嚟， 已經講明你出現喺嗰度就已經係參與暴動，唔好再講話咩圖書館溫書搵個地方匿埋。。。

唔洗解釋點解喺入面，只需要話自己無暴動，其他野等律師嚟到先

咁又冇壞處嘅
只係重點不要被捕

打爛曬cctv未

法律野唔啱你玩

一開始告係咁告，但（1）佢而家無攻入去，（2）「暴動」已經終結

全部去圖書館睇書

poly快睇

推呢個

噤又點，你 charge 咩撚野都得，最終都係要辯護

我係做傳媒，我都知道有呢個打算

但而家暴動已經結束，狗已經無能力話出現喺理大嘅都有可能參與暴動

再推呢個

關鍵時侯可蘭經會救你一命

其實真正擔心既唔係暴唔暴動 係命仔都可能不保 所以先咁堅持

唔緊要，外面嘅人繼續幫手，因為裡面嘅人已經無法突圍

無人會預過情況變得咁差
絕大部份香港人都相信大學係一個安全嘅地方
即是之前中大俾人佔領，都會有一班學生甚至家長帶同仔女去觀看歷史一頁

呢個

由始至終黑警冇同任何人講過任何道理，只係不斷武力升級，殺人，強姦，講大話，佢要殺你，叫你坐監，唔需要理由，佢有槍，有炮有，權就已經得啦。呢個就係香港依家嘅狀況，亦都係未來永遠嘅狀況。

如果你做傳媒嘅話，請你通知行家唔好再影手足喺邊度撤離，遲一個鐘播出嚟都好，畀啲手足走啦， 當我求下你哋

學校大把地方收埋啲嘢啦，定啲嚟，入面有fashion design，變個靚裝出番嚟又得

懇請所有人道救援組織，包括基督教會、天主教會、紅十字會、宣明會、樂施會、無國界醫生等等，盡快收集大量救援物資（包括食物和基本救傷用品），盡全力勸喻政府同警方讓人道救援物資可以運送入理大，避免嚴重傷亡發生。警方可以拉可以鎖，但係唔可以讓裏面嘅人餓死或者失救，否則必遭全世界唾罵！

（我嗰間已經勒令，唔可以live出抗爭者做緊啲乜行動，除非衝突）

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

降低風險

推有用post

絕招 交換衫tjk

交換衫著

612 721 811 831 101 1111

（同埋各個「行家」都唔係任人擺佈，個個條線都唔同，除左「求真」之外無一致理想，講呢啲無意思）

推呀
又tg又氣油彈咁危險 留左係入避難有咩咁出奇

呢個係我唯一唔同意嘅做法，變相增加同夥、組織嫌疑

推 告唔告得入唔係差佬話事

CCTV

講多錯多 搵定星火 夾定律師先好講野

我唔想攞呢樣嘢嚟講
但高院已經裁定禁蒙面法違憲
可見絕對有必要消滅證據

邊度有衫褲俾佢地換

都係嘅，但被捕可以不斷強調自己無參與暴動，其他野等律師

無人機空投

無都要清裝

無可能
一嚟有干擾
二嚟香港已經好難買可以空投嘅無人機

有衫換衫 清理所有痕跡
要話俾人知自己係不幸被困
最好手機都要冇晒電
話比法庭知 我一路都收唔到警方撤離呼籲

唔同特徵 狗拍到既片就廢左

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

命都無呀

推

最後關頭記得燒哂身上裝備武器，唔好俾狗驗到 DNA!

理大手足，推到呢度就唔推了，大家保重

走唔到就棄裝自保喇，比人捉到都冇咁嚴重

蒙面法被判違憲啦,poly人撐住呀

破哂cctv紀錄得唔得

頂住

有好有壞，之前魚革有位IT人士，佢掟鳩晒自己 D電腦之後俾官話唔合理，去論證佢有份參與，所以破CCTV有機俾位人入，但個別人士行為可唔可以屌晒全理大既人就難講。

最後手段。

中環果班可以應該4時到poly

棄裝+返入campus+唔好係防線斷正。

加多一樣：
自拍，SEND俾可信既朋友

萬一被捕時，證明你之前無傷
萬一被打，就係屈打成招既證明

先換裝 再上poly d core 爆間房匿埋

推一推，更新一點希望理大手足見到：增援嘅不論和理非抑或勇武，都已經陸續進場，請各位唔好灰心。

另外，懇求棄裝，真係無法突圍。

True

精選建議1

精選建議2

宿社可唔可以收留d人話係朋友留宿?

Poly d hall 唔同中大個d 差成條橋咁遠

保得住條命先再講喇

而家喺入面都無野做到㗎啦
倒不如棄裝降低風險

其實係咪好多人見裏面D人無野食，所以攞水同食物入去，點知困住左?

要接受現實，走唔到就走唔到。唯有講真話，攞食物，入去打氣，做直播，做左呢d事就要認呀

有用快推

記得燒哂裝 唔好比佢check到dna

推，消滅校內CCTV

，

突擊返北面啦 y core

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

棄裝 變番普通學生 幾個人一組 搵個熟理大既人係裡面匿埋

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少200萬
唔敢入校園(所以要圍而不攻斷其糧草，24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可以打100個都得，但係D大型武器(eg水炮車)係晒埋大。只要我地圍攻D佢地唔可以唔救既地方，例如狗聯辨，或各大狗，而家係最佳時機，因為佢地人手去晒埋大，佢地唔可以唔分兵去救。

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

推呀，唔好再自己衝出黎